被遺忘的沙田，警犬終於出動啦

話說睇直播沙田狗屋夜晚俾手足圍咗幾次
但佢哋一直喺狗屋入面唔敢出動
去到好似十一點左右，班手足走晒得返街坊喺度
班狗就上晒裝備走晒出嚟，叫行人天橋上嘅街坊走結果俾街坊係咁屌

邊度睇到

獨媒咪有播